對街坊：不要說dllm, 試著說不好意思

齊當文明先鋒
禮貌一少步，運動一大步
入民區，你帶住口罩，人地師奶阿叔望唔清你既樣會驚好正常。比返啲禮貌，等佢地知道大家係理智既乖仔乖女，無比人洗腦煽動

推

自推多野，記得成場運動
除左勇武仲有好多層面，
我地可以贏既空間好窄
太容易輸，
更應該慎重

多謝巴打

多謝巴打支持
齊當禮貌文明小先鋒

謝謝巴打
記得順便多謝街坊支持罷工

Push

求下手足們唔好一黎就屌人老母
我知比人影相係有危險
但係先禮後兵得唔得先
好聲好氣先
唔聽先再開佢波
可唔可以啊

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

你帶曬頭盔豬嘴，啲人貪得意先影姐，唔好下下屌人老母啦

其實講唔該會仲好

Be humble

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

「唔好意思 麻煩咁多位/請你唔好影相呀 多謝合作 我地想保護返咁多位示威者」
或者
「手足戴返好口罩頭盔眼罩 有人影相 保護好自己」
呢兩個同時叫又得 淨叫一樣都得
點都好 保護意識要提高返

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

呢點有啲保留
但唔反對嘅各有各做

記得多謝街坊支持罷工
對街坊：不要說dllm, 試著說謝謝支持
禮貌好緊要，我地係高汁香港人

減壓

啱啊

速龍成員過半係飛虎隊 另外大約一半係機場特警

今日沙田友係天橋勁有禮貌咁叫啲街坊唔好影相唔該前唔該後又係咁講唔好意思

其實要有禮貌已經講左好多次

愛國愛港 反黑反暴

其實可以周圍去多謝支持罷工
唔好take it for granted

請當街坊係自己人
民意可能就係因為你一句唔好意思而得番黎

好主意

啱呀
可能佢都為左你放棄左一日唔返工
佢可能都手停口停嫁
香港人珍惜香港人

push

大可以參考港鐵唔好意思系列

講左唔好意思先
D廢老見你淋善就會原型畢露
佢郁手再打佢老母都未遲

自己戴口罩，就唔好屌人地影相
好趕客呀，之前街坊咁幫我地

推

對黑警任屌

對街坊一定要以最尊敬嘅態度

啱

對藍絲廢老，得一個準則。
忍，因為佢地頭，可能有佢啲fd，
佢地一見朋友被diu，點都幫左自己街坊先
但若果佢地郁手，無野好講，先撩者賤

推
社區力量同埋支持不可少

Sor9
記得如果藍絲廢老同你肉體挑機
記得搵人幫手錄低後先好郁手